屌那星 頭先睇報紙有條撚樣打冰壺都食禁藥

唔打都食啦

呢d運動 揾個拖地呀嬸都識玩

退左役咪拖地囉

捽撚爆班Canadian

咪𨶙post 臭g啦𨳒

G

你洗唔洗食禁藥打肥絲

反應同你一樣
垃圾運動都要食禁藥就死撚左佢啦

yesss 抹地都要食藥

好明顯本身日日都有食開當丸仔
同冰壺無關

冬澳有咩運動要衰到食藥挽

挽你老母

食左禁藥拖地會大力d?🤣

都唔知喺個地下度捽嚟捽去做乜鳩
遲啲拖地大力啲嘛
係我都請啦